點先可以戒掉一個已經放棄自己嘅人

我好愛你 冇辦法搵到你 亦唔敢去搵你 故意去避開你
好難move on 唔似個男人可以咁瀟灑 裝作逞強
前幾日明明對自己講過左依晚 就要識放低
原來係咁難 好辛苦 唔敢再咁愛一個人 無條件去付出
結果傷得好深
你還好嗎 會唔會夜深人靜嘅時候都會偶然想起我

有人話 最容易放低一個人嘅方法係搵過另一個
但我唔想 心入面只有你

煮返個營多先 時間會沖淡所有野
除非你真係愛啦

佢好鐘意食營多 當初我成日煮比佢食 個名都係因為咁嚟

I know dat feel

女人絕起上來可以好絕到頭來發現自己咩都唔係

打個飛機先
D女人好撚蠱惑
你拎個真心對人
人地當你屎咋

做下運動返下工就得啦 當你忙到一個點就無時間再諗佢

諗下佢有幾仆街

唔講唔知以為自己開post
時間exact7ly
唉

樓主呢種慘
最仆街係有啲男人明明自己仆街在先
然後扮情聖

人誰無過
聖人都有做錯既時候

咩事分手?

佢成日覺得我搵野嘈 其實係我冇安全感

當佢唔再同你互動，你仲鐘意佢 d咩？

唔想失去

每日行屍走肉

共勵之 same here

你只係唔甘心，唔係鐘意佢

關人撚事咩 老馮要彩翻你原諒你？做得錯就預咗要承受翻個風險

我唔知 我就係唔想佢離開我身邊 亦好掛住佢

好辛苦 我應該點做

我都好辛苦 但無人明
食又食唔落 瞓又瞓唔到
日日都係到等唔會等到嘅msg

佢全block曬我

冇㗎，等自己接受到再唔能夠同佢一齊先得
如果有另一個人俾你掛念，會好快 d